洗鳩硬版同洗棋靈王版有乜分別？

一個就sir/點影
一個就鮑姐
一洗就洗幾頁
有乜討論都洗走晒
俾返啲質素好冇？

因為佢本身都冇乜質素

唔應該因人廢言